{
  "id_query": "20887566",
  "total": 17900,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.690327,
  "origin_question": "Có cách nào cài được 2 zalo trên 1 điện thoại iphone k add",
  "hits": [
    {
      "score": 19.467978,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.28783,
      "id": "28116295",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k giảm trực tiếp vào điện thoại được k add",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc pmh 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm nha anh. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.899017,
      "id": "18701079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 1 tài khoản wechat có thể chạy song song trên 2 máy điện thoại cùng lúc được không?",
      "answer": "Chào bạn, Một tài khoản Wechat không thể chạy cùng lúc trên 2 điện thoại được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.885023,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.351957,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại samsung được 1 tháng, nhưng giờ mình muốn đổi sang iphone được không add?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu chị đang góp lãi suất thường, điều kiện cần là chị giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra chị nha. Chị vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.559622,
      "id": "31127713",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mất mật khẩu màn hình có cách nào reset máy lại được không",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Nếu là máy Lock thì không nên thao tác theo anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.075619,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.967003,
      "id": "25272770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách nào để tắt đi cái số nằm trên góc trái của điện thoại vậy nhân viên",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.727776,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.707658,
      "id": "22487206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphone 6 cai 2 ứng dụng zalo duoc k z",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc thì máy chưa hỗ trợ cài đặt 2 ứng dụng cùng lúc bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.678307,
      "id": "27421791",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại được 1 tuần nay, mà pin mau xuống quá, sạc đủ 100% em chỉ lên fb lướt chưa tới 5p thì hụt 5% để qua đêm thì hụt 3%. Có cách nào giúp em k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có dung lượng pin nhỏ tuy nhiên dùng được với thời gian như trên đã là rất tốt rồi bạn nhé, ngoài ra pin nhỏ thì thời gian sạc cũng sẽ nhanh hơn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.670365,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ CHO HỎI CÁCH CÀI ĐẶT KHI NGHE NHẠC TRÊN YOUTUBE MÀ TĂT MÀN HÌNH VẤN NGHE NHẠC TRÊN IPHONE 6s.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.613881,
      "id": "25712925",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại  e ip6 gọi video call  trên zalo và mess , line đều ko nghe đc mặc dù mình vẫn nghe bên kia nói bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Chọn Zalo, Messenger, Line > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.471127,
      "id": "22809240",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lần 2 máy được không add",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị có thể góp 1 lần 2 máy ạ. Chị có thể tham khảo chọn góp 1 máy với công ty HomeCredit và 1 máy với công ty FeCredit ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.452818,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.45261,
      "id": "26668029",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẫn cài đặt bong bóng chát trên iphone của messinger với zalo vơis ad e đang cần hướng dẫn gấp",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.439628,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.390002,
      "id": "28006110",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách tắt âm thanh chụp ảnh điện thoại iphone 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chuyển máy về chế độ im lặng hoặc gạt công tắc trên cạnh trái xuống dưới là được bạn nhé, nếu bạn mua máy xách tay Nhật hay Hàn Quốc thì không tắt được.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.359227,
      "id": "29953766",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá 3% đến 4% bằng cách nào vậy??",
      "answer": "Chào anh, Anh vào , chọn lồng đèn và nhập số điện thoại là được nhận mã nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.300867,
      "id": "26454649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua iphone 6 khi nào mới được giảm 1 triệu như trên ạ!",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mua hàng và nhận hàng từ ngày 11-15/04 để mua với giá 6.990.000đ anh nhé.Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.287971,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.213341,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.190264,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.152525,
      "id": "26743516",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại em đang có 5tr5 em muốn mua điện thoại cũ ..Tư vấn dùm em điện thoại nào mà chụp hình đẹp chơi game lướt fb, zalo ổổnđịnh với lại chất lượng sử dunglâu dài ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện không biết là anh đang quan tâm tới thương hiệu nào ạ, để em có thể tư vấn tốt nhất cho anh anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.132507,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.108698,
      "id": "19341073",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến iphone 6 cài đặt sao add",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật phần AssistiveTouch là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.106534,
      "id": "17486693",
      "field_search": "question",
      "question": "có bản 2 Sim không add ????",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB chị quan tâm bên em không có 2 sim nha chị, chỉ có 1 sim thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101612,
      "id": "22409027",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần 1 điện thoại giá từ 8 tới 10 triệu. cháu tìm giúp tôi, yêu cầu: có khả năng ghi âm cuộc gọi (ưu tiên), nếu không có iphone thì có thể hãng nào uy tín cũng được. Mong gặp Feedback admind ( hỏi 2 lần)",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có sản phẩm Samsung Galaxy A7 2017 có thể đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn nên bạn có thể tham khảo nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0782585,
      "id": "25538553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip khôi phục cài đặt gốc mà ko sao lưu có được ko? khi cài đặt có nên tháo sim ra hay nguyên trong điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.980156,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.943494,
      "id": "22677114",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ,Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9336,
      "id": "29411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.có cách nào mình nhấn vào 1 lần là nhập được mật khẩu mở màn hình.không cần bấm 2 lần cò mới bấm được mật khẩu mở màn hình k qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> nút home> giữ ngón tay để mở rồi cài vân tay để mở khóa màn hình bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.924827,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.918657,
      "id": "20910843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách xem điện thoại i phone 6 cũ có icloud ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này trước khi mua máy cũ bạn nên vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK khôi phục lại máy 1 lần , nếu máy không hỏi tài khoản iCloud nào và mở lên dùng bình thường thì máy không có iCloud nhé bạn .Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu trước khi thực hiện nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909115,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.896686,
      "id": "28780555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi số điện thoại xxxx6600086 còn trong hai tháng để dán màng hình điện thoại lần 2 không ai",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi cho anh sau nha, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.863464,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.810867,
      "id": "28883272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có được đổi điện thoại vivo y55 đang sử dụng để mua iPhone rồi trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nha. Chị có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.795479,
      "id": "20993424",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin online luot wed zalo khoag bao lau add",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 32GB bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.745523,
      "id": "31280663",
      "field_search": "question",
      "question": "Điều khiển bằng điện thoại cắm iPhone 5s không được",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết thiết bị này anh dùng tên là gì và có tác dụng gì để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.743248,
      "id": "17857609",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào ghi âm cuộc gọi trên iphone không QTV.nếu có xin hãy hướng dẫn cụ thể.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có cách nào ghi âm cuộc gọi cho iPhone bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.736578,
      "id": "19198809",
      "field_search": "question",
      "question": "học sinh cấp 2 có thể tự đi mua điện thoại đc k ạ hay cần người lớn đi theo ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể tự đi mua điện thoại không sao đâu anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.718704,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.654228,
      "id": "28552390",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng điện thoại iphone là của nước nào sản xuất vậy qtv.",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì sản xuất là ở nhà máy Trung Quốc bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.633925,
      "id": "18351287",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tải được game hay app qua vô tuyến như các điện thoại khác k?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB bạn có thể tải game hay app qua sóng Wifi hoặc 3G nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.598244,
      "id": "20901748",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB có bị cong khi nhét trong túi quần không ? Và hợp kim nhôm sử dụng trên Điện thoại iPhone 6 32GB là loại nào ? Có bền không ?",
      "answer": "Chào anhHiện hãng chỉ công bố vỏ Sản phẩm được làm từ hợp kim nhôm, không có Thông tin loại gì anh nha. Sản phẩm này khác bền nếu anh sử dụng cẩn thận. Anh có thể để trong túi quần, tránh va đập, tác dùng lực vào thì không sao anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.588747,
      "id": "21881985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bong bóng tin nhắn messenger và zalo không , chỉ cách làm",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.571092,
      "id": "20305656",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể làm cho iphone rung khi bên kia nhâc máy k ạ và cách cài đặt ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 mặc định không có tính năng rung khi nhận cuộc gọi bạn nhé . Chỉ khi Jailbreak máy mới cài đặt thêm được ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.562287,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.53943,
      "id": "27454079",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này dán màu đen lên được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh muốn dán miếng dán màu đen lên  mặt nào của máy ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.531251,
      "id": "25922702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình iphone 6. Ngoài tin nhắn Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm mesenger. Zalo. ... Mình đã đặt lại tất cả cài đặt",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cũng có thể do bản IOS hiện tại trên máy bạn bị lỗi rồi ạ; bạn thử kiểm tra cập nhật lên bản mới nhất xem khắc phục được không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.52906,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5263405,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.512441,
      "id": "26702970",
      "field_search": "question",
      "question": "- Điện thoại này còn những màu nào vậy? Có màu hồng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng, không còn màu hồng anh nha! Nếu anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478527,
      "id": "21405532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra iphone của mình có bị dính icloud sao vậy add",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.47661,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.457864,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.450661,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.449534,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4425335,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.420817,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.349466,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.302678,
      "id": "24912353",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi sao iPhone 6 32gb ko cài được chế độ nhấc máy lên sáng màn hình nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thấy chế độ đó hay bạn bật được nhưng không hoạt động bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.254351,
      "id": "28372611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 .6s còn loại nào k add",
      "answer": "Dạ chào anh Đối với sản phẩm Iphone 6 32GB anh vui lòng tham khảo tại Đối với sản phẩm Iphone 6s 32GB anh vui lòng tham khảo tại.Không biết anh quan tâm sản phẩm nào ạ, anh vui lòng phản hồi khu vực anh sống để em kiểm tra hàng giúp mình nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.229892,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.194944,
      "id": "30209847",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua điện thoại ở tgdđ ở tỉnh mà bị lỗi thì đổi ở tphcm có được k?",
      "answer": "Chào anh, Anh mua sản phẩm tại siêu thị tỉnh và vẫn được bảo hành tại siêu thị TP.HCM anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.194944,
      "id": "24460128",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang góp xe của ngân hàng fecredit vậy e có thể góp thêm điện thoại được k?",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm điện thoại được ạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.186425,
      "id": "29899584",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chuyển dữ liều pvz 2 từ Andriod sang ip6 ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ dữ liệu game thì rất tiếc là hiện em chưa thấy cách nào chuyển qua từ 2 hệ điều hành anh nhé. Hơn nữa bên em cũng không có chuyên về lĩnh vực game, nên anh có thể tham khảo những sự hỗ trợ từ các cộng đồng, diễn đàn game anh nhé. Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.176716,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.160808,
      "id": "26772394",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thọai còn 1 2% rồi mới sạc có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.155896,
      "id": "22474849",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ qua tiền điện thoại ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với Phiếu Mua Hàng khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB iPhone 6 32GB thì không được trừ trực tiếp đến sản phẩm anh nhé, chỉ được trừ vào lần mua kế tiếp thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.14869,
      "id": "23864072",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua 1 iphone 6 cách đây 2 tuần vậy giờ em ra tgdd thêm tiền vào và mua iphone 6s plus được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua máy mới tại Thegioididong.com 2 tuần thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 80% giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1451435,
      "id": "28175362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này thì mua trả góp 1 tháng góp 300000 được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cho em xin thông tin cụ thể về giấy tờ (CMND, Hộ Khẩu), độ tuổi, mức trả trước để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.12968,
      "id": "21732221",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua đc 1 tuần mà cục sạc nó bị hư có đc bảo hành k v",
      "answer": "Chào anh Lực sạc của Điện thoại iPhone 6 32GB được bảo hành 12 tháng ạ. Anh đem sạc ra Thegioididong.com cho nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.107633,
      "id": "21912707",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi có điện thoại nào trả trước 0đ không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính có hỗ trợ anh mua trả góp  iPhone 6 32GB trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% của FeCredit, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.090941,
      "id": "18246310",
      "field_search": "question",
      "question": "sắp tới 30/4 - 1/5 shop mình có khuyến mãi với điện thoại iphone 6 này ko ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em  chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0675335,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065731,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.047251,
      "id": "19957796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua đth ngày 1/7 mà bay giờ camera điện thoại bị treo đen kh chụp được thì có được đổi máy mới không !?",
      "answer": "Chào chị OanhTrường hợp này thì vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi giúp chị qua sản phẩm khác nếu máy có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.046638,
      "id": "28955976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là điện thoại iPhone 6. Mình đăng nhập wifi của người khác mà không vào được. Nhưng mà mình lấy điện thoại khác lại đăng nhập vào được. Có phải điện thoại iPhone 6 mình không đăng nhập được là bị người khác chặn không truy cập wifi rồi không. Có trường hợp này không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kiểm tra lạ xem khi nhập có viết hoa hay bỏ dấu không ạ sau đó thử lại xem có được không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.043577,
      "id": "24663703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt thoại này cách đây 1 tuần thì có đc mua sim bùm vina giá 50k k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại được 1 tuần thì vẫn sẽ được hỗ trợ mua sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Anh có thể bấm vào chữ Mua bên phải số sim anh chọn rồi làm theo hướng dẫn để đặt sim nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.042057,
      "id": "27292080",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone6 trả góp bên fe dc 1 tháng ..  giờ e muốn mua trả góp 1 điện thoại nữa có dc k ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại chị có thể trả góp sản phẩm khác qua công ty tài chính HomeCredit chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về sản phẩm muốn mua, số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035984,
      "id": "20242638",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy nhiều có tăng tốc độ điện thoại k",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được bạn nhé. Việc máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.991302,
      "id": "23537140",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại của em là tài khoản khách hàng thân thiết thì mua điện thoại có được giảm giá ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với khách hàng thân thiết anh sẽ có được hỗ trợ khuyến mãi khi mua sản phẩm đó anh nhé. Nhưng để thông tin chính xác anh vui lòng liên hệ đến tổng đài 18001060 để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.978845,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.958609,
      "id": "21924551",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mơi bên mình được miễn phí 3 lần dán trong vòng 3 tháng phải không? Mỗi tháng chỉ đc dán 1 lần hay muốn dán lúc nào cũng được?",
      "answer": "Chào anh Quý,Trường hợp này thì anh có thể dán bất cứ lúc nào trong vòng 3 tháng đều được anh nha. Nhưng không được vượt quá 3 lần anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.948103,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946222,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932779,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.906079,
      "id": "20561739",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 32g ở TGDD cho t hỏi có cách nào chạm 2 lần màn hình sáng lên được không ? không phải ấn nút home ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không có chức năng chạm 2 lần sáng màn hình như các dòng điện thoại android khác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.881067,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.875415,
      "id": "22625755",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị mất vân tay có sửa được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu iPhone bị mất hay hư vân tay không có cách nào sửa được bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình còn trong thời gian bảo hành bạn vui lòng mang sản phẩm ghé Thế Giới Di Động bên mình hỗ trợ chuyển máy về hãng để được hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.844729,
      "id": "21165669",
      "field_search": "question",
      "question": "Các a.c QTV cho e hỏi, e có hồ sơ trả góp bên cty mình. Mà hiện tại hồ sơ của e đang góp cho 1 điện thoại. Vậy e có thể góp thêm 1 điện thoại nữa được ko ạ?  E cám ơn",
      "answer": "Chào anh Liêm,Trường hợp của anh, anh vẫn có thể tham gia góp tiếp được nha anh! Tuy nhiên, anh nên tham khảo góp qua công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang góp để đảm bảo tỷ lệ duyệt hồ sơ nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.831368,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.786789,
      "id": "31440301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi hiện mk đang có 1 hợp đồng trả góp xe máy và 1 trả góp điện thoại bên FE. Hợp đồng trả góp xe máy đến 15/12 này là mk trả xong. H mk muốn trả góp 1 cái điện thoại nữa có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại chị có thể mua trả góp bên HOME CREDIT đó ạ. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7737465,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.759468,
      "id": "26622395",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB (Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Chỉ áp dụng mua online hay mua trực tiếp có đc khuyến mãi ko?",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu thì anh có thể nhận được khi mua trực tiếp vẫn nhận được anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.746574,
      "id": "20308242",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin iPhone 6 32GB  bằng sạc dự phòng nối với dây sạc của điện thoại được k Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, việc này sạc được và sạc cũng ổn lắm anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.740736,
      "id": "18170984",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, với Ram 1 g của máy mình có thể cài được đồng thời các ứng dụng như facebook, messenger, zalo, instagram, facebook, twitter không. Mình sợ không đủ?",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 sử dụng hệ điều hành iOS tối ưu tốt, nên với RAM 1GB vẫn đáp ứng bạn dùng các ứng dụng mạng xã hội theo nhu cầu bạn tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7194,
      "id": "31546286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại Iphone nào giá rẻ và chơi game mượt vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn mức giá anh quan tâm khoảng bao nhiêu và hãng anh muốn mua để bên em tư vấn cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.688089,
      "id": "18748086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đợ trước mình có mua điện thoại hãng samsung giờ qua TGDD bán lại và đổi qua iphone được k ạ. Thanhs",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sau đó anh có thể bù thêm để mua sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp em rõ ngày tháng và giá khi anh mua để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.681641,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp hằng tháng điện thoại Iphone 6 32G bằng thẻ ATM của ngân hàng Sacombank có được không ??  và thủ tục như thế nào ???",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đóng tiền góp hằng tháng bằng thẻ ATM anh nha, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé. Hiện bên em có hỗ trợ giá ưu đãi khi đặt hàng iPhone 6 32GB tại web, anh có thể đặt online để được ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.669417,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.667918,
      "id": "26476733",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi liên quân được ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được tốt game Liên Quân nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663205,
      "id": "27870711",
      "field_search": "question",
      "question": "ip5 e restore bị lỗi -1 giờ không mở lên đc. có cách nào restore đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là máy không sáng màn hình hay màn hình máy có hiển thị gì không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.647313,
      "id": "30037418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thao tác như sau Danh bạ > chọn liên lạc muốn xóa > sửa > xóa liên hệ xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.647129,
      "id": "17445259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua toi đang chạy ios 10.2.1 có cách nào về được 9... không",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là  hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành xuống bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.647045,
      "id": "21328190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại này có màu hồng k ạ??",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Hồng chị nha. Chị vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.627034,
      "id": "27331814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ạ , mình mới mua iphone 6 32gb cách đây 2 ngày , mình rất hài lòng về mọi thứ trong điện thoại , nhưng có 1 điều mình hơi khó chịu vì mỗi lần up video lên story trên mếnger , hình ảnh hay video gì đều bị mờ , vậy cho mình hỏi là do mesenger hay là do máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do ứng dụng Messenger nén video nên sẽ làm video giảm độ phân giải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.58634,
      "id": "31085990",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại không trả trước được không ah",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn không trả trước và góp mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.58634,
      "id": "28179831",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này không gắng thẻ nhớ được hả",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không có máy nào gắn được thẻ nhớ cả bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.583128,
      "id": "28165580",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cách cài đặt Happy chick như thế nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng bấm  để tham khảo một số hướng dẫn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.574821,
      "id": "30002296",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xoá cydie demo trên iphone đi ạ đt em hông xoá được)))",
      "answer": "Chào chị , Dạ bên em rất tiếc chưa hỗ trợ các máy đã Jailbreak và các tính năng sau Jailbreak chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.559831,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.530386,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5244055,
      "id": "20762661",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện này có NFC k và cách bật nó xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có NFC nhưng chỉ dùng để thanh toán với Apple Pay thôi bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.519669,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5155115,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.496183,
      "id": "21178614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sơ xuất rớt điện thoại 1 lần thì có sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này tùy thuộc vào độ cao và sự va đập mà sẽ có hoặc không có ảnh hưỡng đến máy ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.488108,
      "id": "27222056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho kình hỏi là mình muốn mua 1 chiếc điện thoại khoảng 7tr mà không phải là hàng trung quốc để chơi game và chụp ảnh thì mình nên mua chiếc điện thoại nào",
      "answer": "Chào bạn,Gần như đa số các hãng điện thoại đều đặt nhà máy sản xuất ở Trung Quốc nên đa số máy chính hãng Việt Nam đều sản xuất ở Trung Quốc. Có 1 số máy của Samsung và Nokia được sản xuất ở Việt Nam và tùy thuộc vào lô hàng nên không có thông tin máy cụ thể. Bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com và chọn máy Samsung hoặc Nokia không sản xuất ở Trung Quốc phù hợp với bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.483929,
      "id": "26318756",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang Sài ip6 va ip4 chay 7.1.2 , nhung ip4 k tai zalo fb ....tgdd hỗ trợ cài zalo fb phien ban Thấp cho ip4 dc k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do hệ điều hành của máy khá thấp ứng dụng không còn hỗ trợ nữa nên bên mình cũng không hỗ trợ tải cho bạn mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.479166,
      "id": "20389491",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn TKPin trên ip6 thì làm cách nào vay qtv",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể nói rõ vấn đề hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.477827,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.469857,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.463389,
      "id": "28180015",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi rồi thì làm sao gắng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể chọn Sim vừa có thể nghe gọi tốt và vừa có thể vào mạng tốt anh nhé, siêu thị bên em có đó ạ, anh vui lòng tham khảo Sim tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.46279,
      "id": "21844657",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 mới mua 1 ngày chưa cài iCloud có đổi lại lấy ipad phụ thu thêm tiền được k ạ!",
      "answer": "Chào chị Hằng,Nếu máy chị lúc mua là máy mới thì có thể đổi sang máy khác được nha chị! Tuy nhiên chị sẽ chịu mất 20% phí đổi trả trong tháng đầu nhé! Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm cùng các phần quà khuyến mãi có giá trị khác lúc mua đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được thẩm định chính xác giá nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.44702,
      "id": "27077325",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mua điện thoại iphone 5  ở sen đỏ xài được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Về thông tin sản phẩm ở nơi khác thì rất tiếc Thegioididong.com không có thông tin anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.446133,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc bong bóng chát trên Messenger cả zalo đuợc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.437748,
      "id": "32250681",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi oppo f7  và iPhone 6 điện thoại nào chơi game ko bị lất vậy",
      "answer": "Chào anh ! xin lỗi để anh đợi lâu ạ. Dạ theo em kiểm tra thì dòng Oppo F7 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6 anh nhé, chơi game để đảm bảo ít giật anh nên chỉnh cấu hình về mức trung bình để đảm bảo trải nghiệm được tốt nhất ạ và tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trong máy, chỉ sử dụng duy nhất ứng dụng mình đang mở ạ. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.408744,
      "id": "21296376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại IPhone 6 với Samsung A5 2017, cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, sản phẩm này có camera chụp tốt hơn, ở điều kiện thiếu sáng và đủ sáng đều cho chất lượng ảnh chụp tốt hơn đó anh nhé, chi tiết ảnh cũng như màu sắc tốt hơn đó nha, nhất là ban đêm thu sáng nhiều hơn nên trông ảnh sáng hơn đó nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406867,
      "id": "27432998",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này khi nào giảm giá xuống 6.990.00 vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào giảm giá ạ. Hiện máy đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ đấy ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3984995,
      "id": "29534123",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này nên mua điện thoại nào dùng tốt nhất trong tầm giá khoảng 7 triệu của hãng nào cũng được",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể tham khảo các sản phẩm bên em bán với giá từ 4-7 triệu  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.368094,
      "id": "30591722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua góp 1 cái đt cách đây 2 ngày mà giờ e muốn đổi ip6 thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ không biết chị mua góp có lãi suất hay không có lãi suất vậy ạ, và nếu chị mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ đổi nhưng chị mất khoảng 20% giá trị sản phẩm chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.36662,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ mình muốn chuyển đổi video trên youtube sang mp3 trên iphone thì mình làm cách nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo  (nếu bạn đề cập tính năng này) bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.361758,
      "id": "24507377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e mở cài đặt lên thấy nó có đường thẳng phía bên phải xong rồi mất hiện cài đặt. Bị thế có sao ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.358273,
      "id": "26938049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bật cái tính năng mini chát ở zalo trên ios như thế nào v ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ tính năng này bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.33951,
      "id": "20089159",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB máy có màu xám ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu xám anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.300539,
      "id": "28101453",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại khoảng được 1 tháng 3 ngày rồi mọi thứ đều tốt nhưng có 1 điều em tải ứng dụng về rất chậm , tải từ App Store ỪII vẫn mạnh nhưng em tải rất chậm , và điện thoại mau hết pin lắm ạ ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn tải chậm là do kết nối không tốt, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi tốt hơn để kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Về vấn đề pin thì cụ thể tình trạng sụt pin của máy như thế nào vậy ạ. Bạn dùng máy trong bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.288015,
      "id": "30351923",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có 1 cái app ( karaoke now ) hiện tại trên appstore ko có nửa nhưng trông điện thoại mình vẩn còn và xài bình thường bây giơ minh muốn khôi phục xoá dử liệu cài đặt góc thi lam sao để dử app đó lại hoặc tại nó lại ( app karaoke now )",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu ứng dụng này anh đã tải rồi thì sau này có mất hay khôi phục thì anh đăng nhập tài khoản Apple ID này vào máy > vào Appstore > chọn vào ảnh Avatar > đã mua > Chọn ứng dụng đó > chọn tải lại là được nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.279787,
      "id": "30595231",
      "field_search": "question",
      "question": "Để hiện đồng hồ có cả phần đếm giây trên ip6s như trong ảnh thì có cách nào không",
      "answer": "Chào anh Mặc định thì máy không hỗ trợ cài đặt anh nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.273974,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26497,
      "id": "29358993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào xem tin nhắn sms của iphone trực tiếp trên máy tính hđh windows ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải sao lưu tin nhắn bằng itunes, sau đó sử dụng ứng dụngđể xem bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.245981,
      "id": "29014927",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cài được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trên cửa hàng của iPhone thì không có ứng dụng này nên không cài được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.236829,
      "id": "27442112",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này có màu bạc đen không ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu bạc đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.231924,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.201915,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.157192,
      "id": "18518652",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e mới mua điện thoại samsung j3 mà tai nghe gắn vô điện thoại s k nghe",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Tai nghe lỗi nên bạn thử mượn 1 Tai nghe khác gắn vào máy xem có nghe được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1474085,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.132505,
      "id": "27585281",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới có sửa điện thoại ip bị dính nước k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa chị nha.  Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113276,
      "id": "28278184",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tải phần mềm tubemate để tải video trên YouTube về máy, tải phần mền ở trên web nào dậy add email: ***@***.com",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là mình chưa có link cụ thể cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha ; mình có thử tra ứng dụng trên Store của máy cũng chưa thấy phần mềm phù hợp, bạn tạm chờ nhà phát triển ứng dụng cập nhật sau nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.112607,
      "id": "28678642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng các ứng dụng văn phòng,zalo,fb,... không chơi game thì xài 2 năm ổn k qt v ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của bạn trong khoảng thời gian tới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.105935,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.09673,
      "id": "27520263",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi muốn đang xuất thòi khoảng trên điện thoại iPhone 4s khi tải ung dụng về thì sao j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo cách  là được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.095735,
      "id": "28097847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình đien thoại iphone 6 32gb của mình mới mua đc hơn 1 tháng. Đêm vừa rồi để dưới đất bị cốc nước đổ vào mà hơn 1 tiếng sau mình mới biết. Mình đã tắt nguồn sau đó bật điện thoại lên thấy vẫn sử dụng được bình thường. Liệu sau điện thọaj của mình có vấn đề gì hay không? Mình có nên mang điện thoại đi kiểm tra, bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Mình tư vấn bạn nên liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác cũng như hướng hỗ trợ cho bạn (nếu có vấn đề) bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.093842,
      "id": "30234603",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này dùng nghe gọi. fb, zalo, k chơi game trong 2 3 năm ổn k qtv ???",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào mức độ bảo quản của người dùng ạ, nếu anh bảo quản máy tốt không rơi vỡ thì hoàn toàn dùng được trong 2-3 năm anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.08793,
      "id": "23942955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e mới mua iPhone 6 được khoảng 1 tuần sao mà điện thoại cứ tự động điều chỉnh độ sáng màn hình với lại sao danh bạ e lưu trong máy lại bị sao chép vào điện thoại khác ai",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé.Và không biết tài khoản iCloud của bạn có sử dụng chung với điện thoại khác không nhé ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.060599,
      "id": "31193313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone nếu bảo hành một đổi 1 là chỉ đổi cái điện thoại, ko đổi sạc đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ trường hợp này thì bên em chỉ đổi máy thôi anh nha, còn những phụ kiện còn lại nếu không lỗi thì bên em sẽ không đổi anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.05295,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}